窗邊鳩嗌必須立即重新開始，主力狙擊CCTVB，即時反擊！

時間
定時可以由夜晚9點鐘開始嗌，
大家幾把聲接力，嗌到10點半

另一個突發時間係每日既新聞提要時間
佢播假新聞，
我地就嗌真新聞反擊

內容
夜晚：全力狙擊CCTVB，嗌口號，做當日假新聞總結
日頭：可以睇住CCTVB新聞黎嗌 (忍辱負重開台睇)，LIVE反擊，佢講邊個point做假，我地就嗌返個事實出黎
即時反擊！

注意
切忌加入粗口、過份憤怒既情緒
鳩嗌目的係動搖睇緊CCTVB既人既思緒
盡量用一個平常人既口吻，
當自己係新聞報導員咁講新聞，學下語氣，

聽眾係普通人，唔好學長毛式叫駡
唔係直接叫人投入抗爭
呢一次鳩嗌係要狙擊CCTVB
唔好講粗口，好多普通人一聽到粗口就唔再理你噏乜，大家忍下口

重點
窗邊鳩嗌=遍地開花
我要全香港每一家每一戶，有電視，有窗既單位都要聽到你把聲
咁樣比網上媒體，FB IG YT更加入屋

CCTVB用大氣電波侵略香港
我地就用聲音還擊！
每一棟樓都要聽到反擊CCTVB假新聞既聲音，
嗌比成個屋邨知！

即時反擊要用大聲公！
10點鳩嗌可以預先錄定音 用喇叭播！

不過留意有冇煩膠投訴
有冇可疑人士係樓下觀察，
閂窗拉簾唔好凸個頭出去，
自己大門加隔音 擋一擋，
監視埋門外有冇可疑人士遊盪，
避免比恐怖份子pinpoint入屋劫殺！

叫啲咩

推

TVB老闆買TVB返來唔係為咗賺錢的

真新聞窗邊報導員要人！

推！

習曱甴
曱甴平
甴近平

要人！

中間可以夾幾句呢種呼籲
主體係講返個事實出黎

叫大家自行再去搵另外既媒體比較下
唔好淨係睇CCTVB

tvb,假新聞,賣港賊,俾狗睇

tvb員工=垃圾警犬=又係話自己聽高層/上面order 做野

唔好講「比狗睇」
好多人都搣唔甩CCTVB
遊說大家轉台睇下其他新聞
再戒左CCTVB
分步驟升級

tvb新聞 越睇越低能

叫番口號 係最好 愈多人愈大精神壓力
你叫新聞 又長 手足又跟唔到 你一條友叫到幾遠 幾大聲

一係你就扲大聲公 係窗邊叫

口號要嗌
但要加新環節
專揀新聞提要時間同佢對唱
講到明真新聞窗邊報導員
淨嗌口號唔夠內容, 人地當你鳩嗌, 係咁重覆
有內容, 有point, 有野聽就唔同講法

我意思係 就算你有大聲公 你一條友叫 你隔離屋就聽到

再遠d 就變 鬼食泥 聽唔到

同埋你單拖叫 會暴露左你個單位

所以要叫d 一齊都叫到既野

實際可以嗌d咩內容？